想問地盤佬入行

想入行做油漆佬 想問直接白紙入行定讀建造業課程之後入行好？

有識人帶入行就前者，無就後者

有得揀一定係邊做邊學